四色垃圾桶想表達d咩？

諗左好耐。